■おおまかなフォルダ構造
pitchers/
├── extention #GoogleExtentionsプログラム格納フォルダ
├── gae       #GoogleAppEngineプログラム格納フォルダ
└── readme.txt

■実行方法
[注意！]必ず、投資家側の設定を[先]に行うこと！バグる。
　　　　それとHangoutは別アカウント同士で行うこと。
    【投資家側事前準備】
        １．エクステンションインストール
            1 - GoogleChromeの詳細設定から、「拡張機能」のタブを選択。
            2 - 「デベロッパーモード」にチェックを付ける。
            3 - 「パッケージ化されていない拡張機能を読み込む...」をクリック。
            4 - 「extention」フォルダを選択。

        ２．投資家登録
            1 - 拡張機能画面のpitchers-「オプション」のリンクをクリック。
                プロトタイプ専用メニューが表示される
            2 - 投資家登録ボタンを押す。サーバに投資家として登録される。

    【プレゼンテータ側事前準備】
        １．エクステンションインストール
        ※投資家側と一緒

    【実行】
        [プレゼン側]
        １．オファー
            1 - ツールバーにPitchersのアイコンが登録されてるはずなので、それをクリック。
            2 - １番上の投資家（サンプルでは「おっさん１」）が先ほどの登録と
                ひもづけられているので、クリック。投資家側にオファーがポップアップされる。
        ２．招待してハングアウトにログイン。
            1 - 投資家を招待する（ほんとは自動入力させたいが、手動入力）

        ３．投資家側がログインするまで待つ。

        [投資家側]
        １．オファーがポップアップされるので、ポップアップのリンクをクリックする。
        ２．Google+の画面に招待が着てることを確認する。※
        　　※たまに招待したのに通知が来てないことがある。その時はプレゼン側が再度招待する
        ３．招待のリンクをクリック
        ４．ハングアウトにログインする。
        ５．プレゼン開始。

■その他
    ・GAEサーバのURLは以下。
        http://pitchers-jp.appspot.com/
        http://pitchers-jp2.appspot.com/
        http://pitchers-jp3.appspot.com/
        http://pitchers-jp4.appspot.com/
        ※無料クォータを使いきってしまった場合の為に４つ用意してある。
        　どれか１つにアクセスすればよい。
        サーバを変えたい場合、ソースを修正する必要がある。（以下）
        GAE側：app.yaml
        extention：investor_popup.html background.js options.html
